超認真，mon post狗仔聽住，而家政府隨時搵人殺一兩件藍衫黎做輿論

好明顯而家政府係打民意牌
北角狗屋鋪哂網就係引人燒製造畫面
如果呢步唔成功，以港共思維下一步有可能搵個刀手做低一兩件藍衫散仔， 不論當更定休班，分分鐘斬埋你屋企人
唔好以為自己護主有功， 共產黨最出名就係用完即棄，你地係中共眼中只係低智打手，真係wfc
而家得兩條路， 一係辭職保平安，一係買定人壽保險，留低一份心意

大家都係香港人，我都唔想見到警察出事
最好就辭職啦

mon post 狗 唔係個個廢青都想要5大訴求架
有d真係由頭憎到你班仆街落尾 因為你地一直做落d賤野
有人想殺你地真係唔出奇
打份工 玩到咁盡自己小心d

推
狗仔唔好話呀叔唔提你

咁我覺得港共會買兇早過憎狗仔去殺狗

你估個個都無私心咩
只係為左顧住大局先忍手就住就住

推

mola mola，結局係點狗仔都係要犧牲

其實係
搵刀手黎斬香港人 只會幫民意升溫
但如果呢班大陸佬斬低一兩件差佬
分分鐘大條道理鎮壓搏民意反彈

睇下你地邊個唔好彩
自己睇路

唔洗大陸佬
搵個道友都夠
藍衫condom仔知自己玩俄羅斯輪盤未

北角bbq
肯定會搵福清仔著黑衫放火

個日翻北角個啲記得多啲出車唔好留北角
唔想你地有事
中共買兇殺人你地無辜架

共產黨最叻做呢d野
劉進圖有版你睇

推
分分鐘係白衫交你個名俾刀手
睇路啦藍衫

我地9up可以唔理
警司都咁講 你班散仔自己諗

散仔睇路啦
隨時中獎係你

所以話你Condom真係冇錯

做唔做落去就自己諗喇

聽完好似話一二個都唔夠回頭先岸呀 藍衫仔

繼毅進仔 又多個花名：condum仔

Condom *